情陷夜北京-goldman國貨誠

女: 我部手機好似留低左係你酒店
Tommy笑住回答: 好呀 我帶你上黎拎呀
Tommy淫笑住同大家講: 咁我地走先啦 bye bye
然後兩個上左的士
女一上到房 一手解開tommy 皮帶
Tommy 褲都除撚埋
Tommy 腦筋未轉得切咩情況
跟手條女已經追住Tommy 條撚含
TOMMY 不斷後退
但係條女追撚了得，Tommy 條撚完全出唔到虎口
突然電話鈴聲響起
條女似乎知道Tommy 條女打黎
轉手即刻駛出絕技
冰火摩打口
哩個時候， Tommy 頂唔順哎左出黎
日本女朋友問發生咩事
Tommy 再變住音回答日本女朋友
女就瘋狂舌頭打轉
令tommy 不知如何是好
再硬既朱古力都有軟化既時候
Tommy 哩一刻駛出一招： 喂喂喂？ 聽唔到你講野 ；
就咁收左日本女朋友條線
收線後 ， Tommy 神情嚴肅
一直望住追撚含條女
Tommy 大嗌左一聲： 你條臭西！
Tommy 左手係床邊拎起左支vodka, 慨嘆台妹追撚含威力驚人。
Tommy 大大口咁飲果支vodka , 試圖減少敏感情況，嘗試衝破早洩心理陰影
哩一刻， Tommy 用剩餘慬有力氣，提起右手
捉撚住條女個頭
Tommy 再次激動大叫： 臭西！未完嫁！
跟手，Tommy一手推開條女個頭，定海神針再次重現世人
哩一刻！ Tommy 流露出自豪既表情；心諗：你隻臭雞，好彩冇係你面前早洩。

跟手，Tommy 用右手卒一卒定海神針上既寒冰液，準備令軟化既朱古力再次硬返起黎
Tommy 哩刻左手已經放低左支vodka, 酒精力量睇黎已經可以俾佢成晚有偉哥既威力，跟手一野捉住條女個頭扯左上床
此時，Tommy 望住被寒冰液滋潤過右手，二話不說，手指好似空氣咁溶入左條女既身體，準備駛出大絕： 龍蝦放尿！
叮噹！叮噹！
酒店房門口繼續響： 叮噹！叮噹

Tommy 心知不妙， 條女大字型訓係床上，用淫賤既眼神望住Tommy, 暗示住想要！
哩刻，右手已掉進深淵，好似黑洞咁吸住佢隻神之手。
另一方面，門鐘繼續響
Tommy 大叫左一聲： 屌！你老母臭閪！
之後用盡氣力，好似美國隊長用手頂撚住魁隆一樣，右手完全拔出， 條女啲西水有如一江春水向東流，威尼斯人噴泉⛲， 條女從心而發不自覺嗌左出黎
雖然，Tommy 有啲依依不捨，冇諗過大陸妹追撚含功力了得，表情亦一流，好過啲港女將個臭西放係個樣到，但因為心虛，褲都唔著撞左去開門。

Tommy 偷食無數，開門前有經驗咁係門鏡偷望左一眼.

Tommy: 係Jim boss
係哩個時候，Tommy 開門只係見到流緊眼淚既Jim boss. 啲淚水直接流到件衫上，顯得Jim boss 既肥仔波份外突出。

心入面慨嘆：再堅強再出色既男人總有心靈脆弱既時候

或說，Jim boss 同Tommy 係幾年前係香港已經認識，當時有邊個唔係朋友介紹朋友之下認識。

機緣巧合之下係國金二期既高級酒巴認識，當時兩位明日之子身處頂尖投資銀行工作，閱女無數，佢地經過既地方都係一地西水，腥臭無比，所以惺惺相惜，特別投契。

當時閱女無數既Tommy 仲係日本女朋友，不過到而家已經係第n任日本女朋友，成功為中國人洗雪國仇
而當時Jim boss 之所以被稱為boss, 除左閱女無數，傲視群雄，同時視所有大眾女神為臭雞，當年有幾多小兵排隊供奉女神，喺Jim boss 手上只不過又係一隻又一隻既SP 、臭雞。

當時，Jim boss 同Tommy 就好似私人銀行入面既前線一樣，一個管理香港臭雞，一個管理日本臭雞。 屌既西同佢地身體既毛一樣數唔哂。

但係，情場打滾多年既Jim boss都有拓展市場嘅野心，佢左手拎住一杯紅酒，右手擔住口煙，唏噓咁講：幾粗既柱都有磨成針既一日，襯未被香港臭雞磨針之前，要去北京鳩流一下。

此時此刻，Tommy 同Jim boss 就係酒店房嘅門口赤裸裸相見。

事隔兩年既今日，Tommy 都無諗過Jim boss 會敗北係大陸哩個地方，Tommy 深深明白就算係香港最高既大帽山同珠穆朗瑪峰相比，只不過係山腳既高度。對於以事業為重既Tommy 黎講，大陸人有學問有錢有勢大把，最緊要既係靠關係，你夠膽講我呀爸係李剛，就知道權勢係大陸既重要性。而Jim boss 係北京只不過係一個比普通更加普通既香港回流投行小角色，Tommy 知道北京只會成為Jim boss 既武士菘。

Tommy 回過神黎，見到Jim boss 既眼水已經流到肚腩，衣服既味道混合左淚水，形成左獨有既味道。同肥仔玩過既朋友都知道，肥仔身上有種濃烈既油味同酸臭味，果種味道就係要話俾你知我就係肥仔，吹咩！

Tommy: Jim boss!做嘜撚野？

Jim boss 聽到咁親切既聲，啲眼水好似唔聽駛咁谷緊出黎，口震震咁講：
Jim boss口窒窒咁講：我...我..女神琴日訂左婚！

Tommy 打從心底爆左句：屌⋯⋯屌你老母臭閪！

或說， Jim boss 同女神第一次相遇就係北京法興投行。第一日返工既Jim boss 就正正坐係女神對面， 當時女神對新入職同事不為所動，就算Jim boss 係帶住光環，同時帶住香港人既優越品種雄心勃勃黎到北京配種。試問外表似桃谷繪里香既女神又點會未見過比Jim boss 更出色既男人呢？相反，係香港當女神係臭雞係SP 既Jim boss 此刻體驗到佢人生第一次沉船既感覺。
對Jim boss 黎講，女神每次舉手投足都似天仙一樣，散發住無比既魅力，長長既秀髮散發住微微既花香，同大部份人一樣，Jim boss 都係覺得隔離飯總係香啲。

屎忽都未坐熱張櫈，自信無比既Jim boss 當然用純熟聊女本色，直接走去自我介紹。Jim boss 明白當大家都係投行工作’‘我係Ibanker ‘ ‘哩句野已經失去佢既絕對競爭力，係唔會令到女神出水，亦唔會出現成地腥臭西水既情況。

Jim boss:哩姣！鵝屎Jimmy Lo. 鵝屎先瀬的同屎！

Jim boss 夾雜住ABC既口音同女神講左第一句。

女神當然係有教養禮貌咁講： 你好，那裡來的？口音那麼特別。

女神當日著左件低胸白色一件頭裙，長度岩岩過左內褲位置，同時不停擺動一對白裡透紅既長腿，淨係果雙腿足以令Jim boss 奶幾晚。Jim Boss 當然唔會放過哩個機會， 無論Jim boss 坐係自己位定係企係女神面前都佔有有利位置，仲好睇過A片。

Jim boss 左腦不停浮現既係希望時間係哩一刻停止，上演一場辦公室就地中出，對比起Tommy‘’龍蝦放尿‘’一式，Jim boss 真傳左九陰真經中嘅泰山壓頂、大海撈月、老樹盤根、蟾蜍食日、金雞獨立、龍舟掛鼓、乞兒煲飯、河童上滑石同觀音坐蓮，能夠同女神達至「天人合一」的境界。

不例外，女神都要接受Jim boss 的洗禮，由億萬子孫滋潤女神每寸面部肌膚。

但係，Jim boss 既右腦理性咁話俾佢知，佢自己只不過係精蟲上腦，要中出女神就好似打‘’Mon Hun’’ 既大佬恐暴龍-伊比路玖咁，獨食冇神器，冇裝備，冇support 又點會打得贏。

所以Jim boss 只能夠理性咁同女神講一句：我是香港來交流的。今天穿得那麼美，今天有特別事情嗎？

女神一臉喜悅咁講：今天男朋友架車來接我去宴會。下一次找你喝一杯吧。

將軍！棋就行左幾步，下一步都未諗就已經俾人將軍。

對Jim boss 黎講，最仆街嘅唔係女神有仔，有仔又點？係香港Jim boss 又咪係一巴巴車落佢地塊面到喂食，而係同女神交談之下（省略幾萬字），了解到女神男友是官富二代，揸既車價值就已經係Jim boss 係投行搵幾年既錢，而幾百萬對佢黎講只不過係散紙用黎買玩具車，係club開返幾廿支Krug。

內地家庭講既都係門當戶對，木門對木門，竹門對竹門，姐係男女雙方既社會地位同經濟情況相當先至適合交往，除非條仔當果啲女都係雞。所以唔例外，Jim boss 好明白女神入得投行哩一行，唔多唔少家庭背景都要有咁上下既人力脈絡，男友係官富二代，女神家庭背景亦唔會差得去邊。

Jim boss 明白要溝有錢女唔難，有錢女並唔自在你幾有錢，而係要俾佢睇到你幾有目標同理想，唔係咸魚一條。而哩個目標同理想係俾到希望佢去交個肉體同青春俾你。同買股票一樣，有啲人會買藍籌，基礎穩健，回報相對有保證，係筍盤既話大把人同你爭住買，回報亦唔會大。相反，有錢女並唔需要你係籃籌，因為佢有的是錢，就算你而家係細價股，你表現到俾佢睇你既發展趨勢幾咁宏大長遠，係將來既藍籌股。咁就算佢投資少少係你身上，將來既回報又點止幾倍呢。所以，每個少女的心都係一樣，佢地都係追夢人，而你就要成為一個造夢者，無論你最後成功與否。

對於玩世不恭既Jim boss 黎講， 女神嗌飲野當然係狗衝應承啦，話唔定係一次機會。

「呤呤.....呤呤.......」Jim boss 依舊用緊老土既電話鈴聲。

原來係Tommy 打黎，Jim boss ：Tommy!做嘜撚野呀？屌你老母臭閪！

Tommy 客氣咁回應：大佬！大佬！我岩岩黎北京出trip，會留幾日，出黎飲杯野。

Jim boss 正正坐緊女神架寶馬M760Li 去飲野: 女神～我們今天去那裡喝酒？

女神諗左一諗： 今天是星期五，我們去baby face 跳舞吧！咱們先繞去接我幾個姐妹再去吧。

Jim boss 接過電話同Tommy 細細聲講：我同女神去啪啪啪，等陣係baby face 見,bye!

揸緊車既女神今日係著深藍色Deep V連身裙, 對白滑長腿著住一字带黑色高跟鞋，裸露大部分腳趾，手握波棒，非常性感。Jim boss 睇到哩到褲袋附近已經有野蠢蠢欲動，幻想緊自己揸緊架車，女神係副座手。Jim boss 褲內果碌波棒。而Jim boss 就一手揸軑盤另一隻手係女神C Cup波同長腿遊走。

車駛到一處高檔商場區， 有兩位少女行過打開左車門坐低。 Jim boss由心而發 : 哇! 屌⋯⋯

...

皮已正 加速

Hi